稱港人應對中國制度存敬畏之心 王振民：全世界辱罵中國制度最厲害的是在香港

中聯辦法律部部長王振民最近在一個論壇上表示，希望港人能對中國的制度，要有尊重及敬畏之心 ，又指「全世界辱駡中國的制度最厲害的，不在美國不在歐洲不在其他地方，恰恰就是在香港」。

他於一個一國兩制論壇上表示，希望香港的回歸成為中華民族全面復興偉大事務的一部分，而不是一個問題，特別希望香港的朋友，「能夠嘗試理解一下國家的邏輯，國家的道理，那麼對國家的制度，也就是說在香港離開祖國那麼多年的時候，祖國內地人民已經確立的這套制度，要有起碼的尊重、要有敬畏之心」。

他又指：「比方說，我們很多朋友，都有這樣的感覺，就是在全世界辱駡中國的制度最厲害的，不在美國、不在歐洲、不在其他地方，恰恰就是在香港。」

回歸廿年，香港人生存空間仲有幾多？

屌你老母

勞福局考慮11個行業列「輸入專才」清單: 法律、精算、金融等

知又唔撚改 重屌鳩我哋？？？

你嘅制度係正常我哋使屌咩

深受其害的恰恰又是香港

因為我地受緊

因為受緊同時又有言論自由屌囉

當然係香港，因為你唔會喺美國，歐洲呢啲地方推行支那制度㗎嘛

因為上個世紀受逼害既都過哂黎香港

咁你有冇諗下點解

香港依啲死賤種之地就踢佢出中國啦
都唔感恩咱中國偉大的制度！

正常人類係冇可能理解到支那的邏輯

大陸出左聲嗰班死撚曬啦

對垃圾要敬畏？

全世界害香港人最厲害的
就是支那

佢邏輯就係千錯萬錯都係香港人錯，港人應說快點強姦我

支那的邏輯

解決提出問題既人就解決了問題

因為最受害係我地 人地外國關佢撚事咩

因為香港係全世被中國逼害得最厲害的地方

不如掉返轉頭
試下理解點解香港人會屌你老母丫

緊係香港人屌得最大聲啦，香港人就係直接受緊大陸 D仆街野，用下腦啦柒頭

亮劍！

俾人強姦緊，個強姦犯問你，點解唔出水，唔享受呀
屌你老母

愈了解共產黨就愈了解佢既無恥

將香港逐出中國

痴撚線 香港人就係受你哋中國嗰套搞到生存都成問題 緊係屌鳩你啦 諗下自己做過咩先啦共产党

香港傳統，革命之地

因為全世界裡被中國迫害而又能發聲的只有香港

不是台灣嗎？

睇得真，屌得甘

我有對中華民國存有敬畏之心。

其實到底中華民族有啲咩要偉大復興 帝制？

你不如諗下呢二十年中共對香港做左乜野啦~

被你強姦緊 梗係Fuck得你最犀利啦
美國佬根本無咁好氣屌你
因為你根本唔係美國對手

無用架 全世界都睇唔起中國
全世界都唔知道中國既偉大
咩都係外國人錯
千錯萬錯 唔係中國人錯

屌，你試下大陸有言論自由，一定鬧得重勁

成個支那十幾億人，全部都好欽敬雜大大可以稱帝添，高呼萬歲 。呢個時代仲有十幾億賤民，吸下毒氣食下化學製品，真係好開心。
我祈望佢地永遠都繼續有敬畏之心，呢個係做支那畜既必要條件

我明白強國人邏輯，因為強國百姓係強國質佢地食屎都愛國愛黨，爭住擦鞋奶共
而佢認為香港人都係炎黃子孫，應該都係咁

敬佢老母

我係要鬧啊吹咩
屌你老母

全世界走資最勁既國家領導人
唔係美國唔喺歐洲
就在支那！

唔係香港,係連登姐王部長

咁你學馬來西亞咁踢新加坡出聯邦唔撚得㗎？
呀係喎 冇個臭港頂住 你班臭閪支那邊有可能玩到今時今日

食屎啦支那畜，你要用你 d垃圾制度係你的事，你唔影嚮到香港理得你滅國鴉 ......
但係你依家係搞到香港嘛，屌你老母，又普教中，又無限量放支那賤畜落來殖民。 野又炒撚貴曬，一係就放垃圾落來攞褔利。
學位又要爭，乜撚都搶，我屌你老母臭化閪化閪呀，我屌爆你老母個閪呀

全世界最清楚支那有幾仆街就係香港 好正常

敬你老母畏你老母屌你老母支那豬

回乜撚野歸，淪陷啊嘛！？

邏輯上 係回都回中華民國
關共狗撚事咩
一直叫開淪陷

全世界比個制度害得最慘係香港
梗係鬧得最勁係香港
關人歐洲撚事咩
條友用屎眼諗野

鄧小平話過共產黨是罵不倒的
點解今時今日習帝大權在握
仲驚區區一個香港喺度鬧中共？

要玩權威統治唔該首先畀到個大國應有既風範出黎
偷呃拐騙, 做野陰濕鬼鼠叫人敬畏你 訓喇柒頭

咁唔撚鐘意我地屌柒你鬼國,不如踢走我地啦,屌你老母

鬧強姦犯最多的就是受害人及睇唔過眼既人

敬你老味
香港人攞正牌屌尻共產黨
香港可以罵共產黨係鄧小平理論一部份
鄧小平理論係憲法一部份
睇黎呢條19又想挑戰中國憲法

全球最垃圾的正正是中國的制度

因為受嘅迫害係全世界最多啫

「中華民族全面復興偉大事務」
呢句嘢吹咗咁多年
都無解釋過係乜嚟
中國真係好鍾意講完一啲語意不明嘅嘢
就叫人民盲目支持
有大躍進呢啲蠢事發生真係好正常

因為香港人最親身感受到你嘅不墈、腐敗同無理

有講錯咩? 屌你老母

要求dq支那藉

DLLMCFH

習帝萬歲萬萬歲

姐係俾你強姦就唔可以反抗唔嗌得
仲要叩頭謝恩

全世界表示 WFC，過火咪制裁囉

係因為係中國鬧得勁既已經俾人禁哂聲

知唔知一國兩制最偉大地方係乜？就係肯承認佢自己個制真係嚇親人

回咩歸?

中央集權 獨裁
剷除異己 掛羊頭 賣狗肉

廢話 我地受得最緊要...

唔知幾時由收返變做回歸

咪係

敬你老母
當自己真係天朝大國
要個個人都屈服係你腳下咁樣

收皮啦